[大家都叫YUI] 你簡YUI定新垣結衣

正皮 YUI
負皮 新垣結衣

yui依加肥到隻豬咁喎
你食得咁重不如簡欣宜好過啦,起碼有錢同埋單身

比唱歌
YUI
[url]
[/url]

新垣結衣

知錯啦肥絲自己抄10次

揀揀揀揀揀 揀揀揀揀揀

瘦返晒啦喎
上年年尾先去睇完佢live

有冇波多野YUI

比笑容

比電影

比身材

YUI

我個名

巴打YUI係咪好似以前咁咁有活力

講到PURE TURE YUI 真係冇得輸

YUI真係好PURE好TRUE DHi Hi港女係度畫花畫草懶係有品味 但可愛既YUI都係做番自己 畫多啦A夢而D咁有童真既野 你話YUI係唔係實驗室先創造到出黎既女仔

依然正
唱到肉緊都係會拿埋一舊

後日flower flower 出新album
下個月會去佢地tour

出新album

香港啲yui飯都冇咩人留意佢隊band

轉左睇其他

冇計個風格再以前完全唔同
又冇乜消息可以網上睇到

之前賣個水杯好靚好想買 但依家好似賣晒

以前有隻直筆碟
依家完全無留意
原來出咗新ALBUM

新歌産声有返以前YUI D風格 講YUI果兩個仔